北洋艦隊再現 支那狂造軍艦 今年下水噸位又世界第一

據大陸網路媒體「觀察者網」報導，本月二十六日，大陸第廿三艘052D型驅逐艦、第六艘055型驅逐艦在大連造船廠下水出塢，這是中國今年下水的第八和第九艘驅逐艦。二○一九年大陸下水軍艦排水量共計約廿萬噸，再次蟬聯世界第一。

儘管下水僅代表軍艦艦體建造完成，可離開船塢進行艤裝，離真正建成服役仍有一段距離，但仍可看出大陸積極擴增海軍戰力的強烈企圖。

報導稱，二○一九年是中國軍艦下水高峰期，今年中國大陸總共下水九艘驅逐艦、一艘綜合補給艦、一艘綜合登陸艦、一艘兩棲攻擊艦，十二艘輕型護衛艦，排水量共計約二十萬噸，超越下水十五萬噸的美國，甚至超過多數國家海軍的總噸位數。

055型驅逐艦是共軍新一代大型驅逐艦，排水量超過一萬噸，采用全燃動力、346B相控陣雷達、綜合射頻系統，配備112單元通用垂直發射系統。 此前該艦一號艦、二號艦和五號艦已經在江南造船廠下水，三號艦和五號艦在大連造船廠下水。

二○一九年是中國軍艦下水高峰期，今年中國總共下水了七艘052D型驅逐艦共五萬二千五百噸、二艘055型驅逐艦共二萬四千噸、一艘71型綜合登陸艦共二萬五千噸、一艘75型兩棲攻擊艦四萬噸以及十二艘056A型輕型護衛艦共一萬六千餘噸，一艘901型綜合補給艦四萬噸、排水量共計廿萬噸以上。

今年中國主力艦下水噸位和去年基本持平。值得一提的是，今年中國下水了九條「盾艦」（宙斯盾艦），打破了此前由美國保持的世界紀錄。

啲黑煙收埋左未

今次呢隻又要駁尿袋艦？

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招